唔好再消費、放大手足所受嘅傷害黎打飛機

見到有巴絲已經投緊票話整女神像，見到我真心覺得唔好再咁做。已經過曬底線。

我先唔同你講咩拜偶像咩六四都有女神像結果收皮乜乜乜。但你哋用人爆眼件事整神像黎幫自己友打飛機真心好可取好有型咩？你問過人哋當事人未？人哋肯唔肯用自己黎做icon俾你哋消費？

元朗俾班畜當街剝底褲果個手足又係咁，人哋張露底相俾你哋用黎整文宣貼到周街都係。消費其他人受到嘅傷害黎再對當事人造成二度、三度甚至更多傷害，呢樣稱得上係「手足」嘅所為？

做文宣係要做，但請你哋唔好做得咁低樁。人哋都有自主權決定可唔可以俾你哋利用同消費，請尊重當事人。一句「各有各做」並唔係大曬。

我知自己咁講又會俾人話搞分化乜乜乜，但仍然希望大家可以尊重自己，尊重別人。大家加油。

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳